{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 가족펜션"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置するペンションはゆったりとくつろぐことができます。 総客室は2つで、1号室と2号室があり、個別調理は不可能で、共用キッチンと共用バスルームを利用しなければなりません。 1号室または2号室を予約すると、1日に1チームのみ宿泊でき、他の宿泊客とは別に宿泊が可能です。 全客室をご利用になりたい場合は、「全客室」タイプでご予約ください。 入室は15:00になり、退室は11:00に設定されています。 送迎サービスは提供しておりませんが、駐車場は無料でご利用いただけます。 また、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器も備えています。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 客室予約の際、幼児を含めた最大人数は決まっており、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 バーベキュー施設である炭とグリルは無料で提供されますが、炭は自分で用意する必要があります。 また、屋外の共用バーベキュー場でご利用ください。 ペンション施設としては共用シャワールーム、共用トイレ、電子レンジが提供されますが、現場の状況に応じてご利用いただけない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションには何室ありますか？",
            "answer": "総客室は2つあります。"
        },
        {
            "question": "個別調理は可能ですか？",
            "answer": "個別調理は不可能で、共用キッチンを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "共用バスルームを利用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、共用バスルームを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1号室と2号室はどう違いますか？",
            "answer": "1号室と2号室は同じ条件ですが、別々に宿泊ができる部屋です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00になります。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11:00に設定されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた最大人数はどれくらいですか？",
            "answer": "最大人数は宿泊施設の方で決まっており、追加料金は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "炭とグリルは無料で提供されますが、炭はご自身でご用意いただく必要があります。屋外の共用バーベキュー場でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "共用シャワールームと共用トイレは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として共用シャワールームと共用トイレが提供されますが、現場の状況に応じてご利用いただけない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 494
    }
}